入屋搜查係電光火石間既決定，事前沒有申請搜查令。

應該好快有

強姦女人 = 電光火石用JJ插入, 所以唔需要通知